【攬抄通縮?!】2020消費物價只有通脹!

來年預測
麥當勞指標: $24 > $25
快餐店燒味飯: $4x > $50
招牌牛腩飯: $5x > $60

黨鐵 : 2018錄得百億利潤下, 2019平均加3.3% > 照加 ~3.5% (可加可減機制係有封頂)
你班暴徒就算加到封頂, 都唔夠我cover今年條數!

屋苑管理費: 照加5%! 準時交保護費!

你老闆 : 出面市道咁差, 你班奴隸唔減人工 , 我邊有得加人工

公務員: 為左提升士氣 全部象徵式加 ~2% , 政府工又贏
(2019都未back pay )

證明經濟仲係好到不得了

香港經濟模式係畸形!
係2047之前, 除左SARs, 冇野可以將香港經濟推倒重來

經濟好：物價通脹，成本上升，加價！
經濟差：市道差，員工減薪，共渡時艱。
公就我贏，字就你輸

邱騰華點睇，又話經濟差但係乜撚都加，會唔會出黎譴責加價影響消費意欲

估中麥當勞! 真$25!
經濟好壞 香港只有加加加加加加加!